# HIV, HCV, Kiła i inne


##  Telefony zaufnia


### Projekt Test: Całodobowy telefon zaufania 24h

Telefon AIDS: +48 226 928 226

Telefon AIDS Zielona Linia: +48 226 213 367

Telefon: +48 800 141 423

Masz pytania potrzebujesz wsparcia albo chcesz po prostu z kimś porozmawiać?

Czynne: poniedziałki, środy w godzinach od 16:00 do 19:00, w piątki w godzinach od 16:00 do 20:00


